Dit waren mijn eerste reflecties, maar ik leerde al snel dat mijnheer Kirwin dat had gedaan liet me extreme vriendelijkheid zien.
Hij had de beste kamer in de gevangenis veroorzaakt om op mij voorbereid te zijn (jammer was inderdaad de beste); en hij was het die had een arts en een verpleegster voorzien.
Het is waar, hij kwam zelden tot zie mij, want hoewel hij vurig verlangde om het lijden van te verlichten elk menselijk wezen, hij wenste niet aanwezig te zijn bij de pijnen en ellendig ravings van een moordenaar.
Hij kwam daarom soms om te zien dat ik niet werd verwaarloosd, maar zijn bezoeken waren kort en lang intervallen.
Op een dag, terwijl ik geleidelijk herstelde, zat ik in een stoel, mijn ogen half open en mijn wangen woedend zoals die in de dood.
